有冇人覺得政府隱瞞緊確診人數嘅數字

醫管局確診人數嘅數字，係同警務處個System上連，每日會update兩次（固定時間）。但係而家新確診嘅個案並唔喺呢兩個時間之後發佈，好有理由相信個數字係delay左，同比實際數字少。

似

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

點解冇支那人在港中招

頭幾單係支那，但之後冇

有武漢黑工Zombie中招 三跑全面停工

有理由相信有啲數字政府唔敢公布

我都覺得唔可信

一早就知不可信

我就唔撚信選擇性封關果陣衝落黎啲大劣人個個都無事

唔係專登死雞撐飯蓋隱瞞，就係未確診已經化咗灰

印象之前有醫護爆過料唔比做快速測試？

政府無哂公信力

都半年點會信政府公佈既數字

有冇可能日日得個位數case

政府信唔過就一定
不過正路一定有醫護爆料
差唔多單單未公佈前已有傳媒報左

初步確診同懷疑個案可能有出入
但用常理咁諗病床的數字無得呃人

要病確切病徵先做測試應該

醫護要做嘢其實一定知嘅
工作量大咗都唔知咩
如果工作量冇多到又幾好呀，唔洗用香港醫療資源
除非係喺啲啲「隔離」咗嘅人入面扮冇事
但嗰啲人會冇醫護照顧，一樣係冚唔到

source

如果有人確診，新聞又無報，佢啲friend會唔會督爆佢?

唔睇醫生咪得